唔想返工

點解要迫我

究竟有幾多人係會真心想返工 enjoy份工
如果唔係 都幾辛苦 返工等放工 等放假

因為你窮 你就要返工

除左老細，有邊個係想番工？

有d人真係鐘意返工
單身中女中佬個堆
星
明明返5days星期六都走返公司

天呀

無法可修飾的一對手

辭職

幾時先到月尾 好想辭職

中女中佬 單唔單身都鐘意番公司架
因為自己廢 就番工扮事業型

做極都冇得升
叫人點有心機

好眼訓....